法國CCTAI班撚屌又係到做show

個撚個話拎個1萬蚊去捐
班撚屌都未夠稱，自己無得拎
慫恿人地去捐

唔捐就是狗

成萬蚊好多錢喇
口講捐錢比

我鐘意包拗頸 個個帶風向話捐我就一蚊都唔捐係要捐就會捐架啦 要派錢要你條傻鳩講先捐架咩 係度嘈之巴閉

攞去買半一上盤都冇咁嬲

個撚個尻噏空頭支票

應承我

應承我，如果派左1萬蚊，用來支援日後既抗爭運動

可唔可以應承我 派一萬 拎$100出黎捐比義士

P牌仔

自己冇份拎就道德綁架人哋 唔捐就係鬼

星火立場將會多200億 笑撚死

細蚊仔係咁

到時比人凍結多獲，轉個撚頭又比返政府

班友都未必夠18歲拎撚到咩

所以咪叫人捐哂佢

講就叻 叫佢地貼收據實唔肯啦

尻噏拎光環，cctai一貫作風

唔夠18 慫恿人地捐10000
未返工 慫恿人地擺工
冇出去 慫恿人地打狗

慫恿師

我負責推po你負責捐

捐去apple買iphone

應該私了果d唔捐既人 一定係偽黃絲黎

屌哂你地老母 同我捐錢

咁捐一百make sense好多
講真呼籲捐幾百都一定大把人肯
但叫人捐哂一皮你估真係咁多聖人

自稱深黃 和理非既要捐一萬
幾個月前講到派錢要捐比手足同買裝備
而家潛撚晒水